有冇人搵工會驚自己做唔黎而淆底唔申請?

符合佢個requirements，但係工作描述好似好把炮咁，越睇越淆

屌 洗唔撚洗呀
淨係試過無覆電話

on9, 請左先算啦

當然如果太廢去interview被HR笑就無謂

完全明白你嘅心情
可能入咗去冇想像中咁難呢
加油啊巴打

會

你真係做唔黎就過唔到interview啦
In左先啦

會 但都要做落先知
唔得先辭職都未遲

試過，驚到傻，唔知做乜撚，初初畢業去冇冷氣既倉都冇咁驚，依家係唔想做啲鳩工，福利好有前途又未必做到做得黎，諗唔通個種驚，㥬惶

講到好似實請咁

唔洗咁 如果你真係無鬼用既 人地都唔請你啦